胎兒有冇人權

假設我唔小心令孕婦個胎兒(>24週)死咗
咁我係咪等同殺人?
同埋各位認為胎兒有冇人權 -> 生存嘅權利

緊係啦 人命嚟㗎

係
無

agger

問生物學家

Ching好大愛
一定好錫你女朋友

我呢啲叫做有人性

一日未出個閪窿
一日仲係腫瘤

應該問bioethicist